向中招嘅救護員致敬

辛苦晒 祝你早日康復

Respect

被個呃公屋既疑似支那女人害左

早日康復
集氣